{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051216",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "일일향 강남역3호점"
    },
    "text": "瑞草区瑞草大路78キル22に位置するホンウビルは、江南駅サムスン電子の隣にある中華料理店です。 ここは会食場所として有名な一日香で運営されており、新盆唐線江南駅6番出口からバンバン交差点方向に出て瑞草現代タワーを挟んで右折すると50m以内に位置するホンウ第2ビルの3階に位置しています。 当店では毎日11:30から21:30まで営業しており、様々な種類の中華料理をご提供しております。 ジャージャー麺は8,000ウォンで提供され、昔のちゃんぽんと昔のチャーハンはそれぞれ10,000ウォンで注文できます。 チャプチェチャーハンとフライが一緒に提供されるメニューは13,000ウォンで、肉汁酢豚は32,000ウォンです。 また、魚香ドンゴは42,000ウォン、チョンガボクは85,000ウォン、ユリンギは35,000ウォン、メンボシャは40,000ウォン、ナスの天ぷらは38,000ウォン、カニ炒めは75,000ウォン、カンプンギは35,000ウォン、オリョンナマコは80,000ウォン、特品冷菜が70,000ウォンです。 ホンウビルは江南駅から近くて様々なメニューと素晴らしい味を誇るので、江南で中華を楽しみたい方におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホンウビルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホンウビルは江南駅サムスン電子の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "ホンウビルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホンウビルは毎日11:30から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホンウビルではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ホンウビルでは様々な種類の中華料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "昔のちゃんぽんと昔のチャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "昔のちゃんぽんと昔のチャーハンはそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャプチェチャーハンとフライのセットメニューの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャプチェチャーハンとフライが一緒に提供されるメニューは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉汁酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "肉汁酢豚は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホンウビルは江南駅からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホンウビルは江南駅から近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "ホンウビルのおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ホンウビルのおすすめのメニューは魚香ドンゴ、チョンガボク、ユリンギ、メンボシャなどです。"
        },
        {
            "question": "江南で中華料理を楽しむなら、ホンウビルはおすすめですか？",
            "answer": "はい、ホンウビルは江南で中華を楽しむ方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 373
    }
}